荃灣有神秘白衫佬搜袋又打人

推

721

休班驚

唉

肯定係休班警

黑警黎

DKLM

估唔到有女仔第一身既片

係咪核彈都唔割？

手足反擊
我唔撚割

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推 唔好落單

班仆街已經聯同黑社會專攪落單義士

搜個下就要走

好似有大陸音？
btw 灰衫巴打點解咁聽話

休班警

好人好姐點會搜袋 呢啲警犬所謂

你地估下

綠楊下面我覺得似休班狗多啲

屌

721 811

睇睇尋晚個post睇下有無差唔多人

係.唔割

痴撚線

竟然有第一手片

push

811

唔聽話比人熔左都似 能屈能伸

咁聽話比人搜?

Push

７２１

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

小心呀

個女仔點

屌你老母今晚成個香港係咪痴撚咗線

宜家咪一樣俾人熔

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

痴線，有冇人知比人打果幾個咩情況？？
個女仔係咪都比人打埋一份？？
好撚嬲呀屌你老母

荃灣手足搵人

綠揚M座全座都係休班警
打人既係休班警

黑警死全家

不忘被捕義士

還眼

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

721 811 812
香港警察死全家

唔敢睇，有721後遺症

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

同人講強姦我都信 我好撚嬲

真係要強身健體
人數不相伯仲真係老閪都要打返佢一身

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

白衫人去左荃灣打人

個女仔係咪記者黎？

黑警來嫁

警黑係唔係逼到人癲

32播緊

黑黑黑黑

811 軍裝警察保護黑衫人士 使用專業知識：

我dllm 警黑死全家！！

屌你老母

還拖啦屌你老母

憑咩比袋佢搜?

屌呀！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

綠木易M

基本上 幾個大男人圍撚住你
你比佢獀同唔比下場都一鳩樣

RTHK live 快睇

rthk live

有班白衫黑社會 拎曬架生

荃灣人自己地頭自己去守！！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

係 屌你老母睇到燥呀

黑社會搜袋

DLLM

好心痛
黑警

我都好嬲 我都好興！

但係成個行動用一晚時間去組織太趕啦

我地要似上次8月5咁 at least 都有兩三日做文宣 俾各大傳媒幫手話俾市民知先！

切記 佢地就係想我地俾仇恨蒙蔽理智 所以我地更加要冷靜落黎討論

但係 機場集會 三罷勢在必行！

以下開放討論

多謝荃灣人

811
北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭射爆眼球 永久失去視力
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 路中心私家車捉人
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 扮示威者混入人群搞事拉人
銅鑼灣 插贜嫁禍示威者
全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

痴撚線，問句你咩人即刻被打

荃灣要支援
仆街黑社會

屌拿星

Rthk32 live

快啲睇rthk

狗唔打得, 呢班可以 衝喇

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

垃圾黑警

而家32直播圍左白衫。唔做野就popo黎要快。

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

要問佢地天橋係咪佢地做

疑點利益歸於被告！

最撚串臨尾果件

721 811
812機場見

唔使做野 圍住 叫popo黎
拉左佢地打人

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

有撚差佬咩而家

速戰速決，放火啦，殺人都唔割

推爆佢

又有得放人 好野

推呀 屌你老母咁撚樣都得？

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

狗黎

有gear 去支援

叫佢來放人呀屌你老母 有冇用腦呀

綠揚M座全棟都係休班警
打人搜袋一定係休班警
黑社會邊會搜袋呀

我無野講

文宣唔該幫幫手
癱瘓機場，癱瘓經濟，癱瘓香港
百萬人機場
全民提款

訓醒未？
仲覺得報警有用？

黑社會喺北角，依班一定黑警嚟

你岩岩放監呀on9仔?